著名球評家：摩連奴係南京大屠殺之後最廢嘅曼聯領隊

仲要聖誕前畀人剁